{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009216",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 계룡길벽돌가펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。 ご予約の際、人数追加が必要な場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超えるため入室が不可能となる場合があり、これによる払い戻しは不可能です。 ペットと一緒に利用可能なペンションですが、一部のペンションではペット同伴入室を拒否する場合もあり、これによる払い戻しもできません。 未成年者は同性の男女同室での宿泊は不可能であり、保護者の同伴や同意がある場合にのみ入室が許可されます。 チェックインとチェックアウト時間を遵守する必要があり、客室および周辺施設の利用時の毀損や紛失による損害に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 さらに、予約特典はバーベキュー場と駐車場が可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用できるペンションですが、一部のペンションではペット同伴入室を拒否することもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能です。保護者の同伴や同意がある場合にのみ入室が許可されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の損害について説明してください。",
            "answer": "客室および周辺施設の利用時の毀損や紛失による損害に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "火を使って料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式での魚や肉の焼きは許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮について教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約特典について教えてください。",
            "answer": "予約特典としてバーベキュー場と駐車場が利用可能で、近くには海水浴場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 396
    }
}